突發［力推置頂］槍 傷 少 女 朋 友 回 應 警 察 言 論！

各位連登巴絲
我係爆眼少女既朋友 由細相識
當然 無fact check 亦無證據證明
知道既朋友 會心照

因應警方多日以黎既說法
有以下睇法想同大家講：

証物方面：
經過呢個幾兩個月既事情
你覺得警方仲值得我地既信任咩？
任何目前掌握證據既人
請勿亂交俾警方或任何人

亦請勿相信任何人
如果我朋友要拎番任何證據
一定會搵律師公開公正處理
始終有個第三者見證 係一個保障
我地會適當時候搵方法拎

另外
警察點解成日要人哋俾資料你？
點解唔可以交代當晚實際咩情況下開過槍
唔通開槍個位警員 唔清楚自己開槍時係射向咩人/物件
射左幾多槍
射完後該人/物有咩反應
點解要開槍
警方係絕對有責任向公眾交代

作為一個香港市民
我地有權利知道
警方係基於咩情況及條件下需要開槍
尤其是宜家實實在在有一個人因為警察開槍而受傷
唔該警方做番個男子漢
咁多影片同相片既證明下
唔好再抵賴最基本既事實
就係我朋友隻眼係被布袋彈所傷！

係咪前線警員想開槍時
就可以隨便開槍射向市民？
甚至𣈴準市民頭部發射？？

「根據日內瓦指引：布袋彈只可向下半身發射，
絕不應瞄準頭部，否則 屬 非 法 使 用」

警方宜家連俾個當時開槍既理由都唔敢
叫市民如何相信警方
係擔當保障全香港市民人身安全嘅角色？

經濟方面：
另外 錢方面 大家唔洗太擔心
暫不對外眾籌 有需要再公佈
私下親朋好友無條件既信任 我地收到
多謝關心

最後
亦辛苦記者朋友多日來既關心
明白你地職責所在
但希望俾番多少少空間家屬 感謝

Ps 妹妹只有1個ac
好肚餓阿
#134085

真心為左你朋友喊左幾次
要堅強

要頂住

推

【入黎】我正式宣佈，今日輸撚咗

推

push

推
追究到底!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

加油，我哋會撐落去，有咩事出聲，點都支持你哋

Push
所有黑警含撚死

上熱門

Push

心噏咗好耐

比多d人見到

Push!!! 支持

幫朋友推
最緊要好好休息
好多人撐你

Take care

辛苦你們了💪🏻 我們還在撐💪🏻💪🏻💪🏻

頂住 點都幫你地一家

811

721 811

612 721 811

要推啊
以眼還眼

Pish

仲祝人早日康復
點康復啊？

推 多謝你守護佢地屋企

女仔情況如何？

我愛你地

全香港人撐你地！

如果佢醒返要記得update大家！

呢個血仇，我地呢世都唔會就咁算。

加油

要早日康復啊

推818

多謝你

支持

求下佢好好休息養傷

[緊急分析]法！不！責！眾！

我仲未俾
btw 應該識你

推！！！！！請保重！！

我地愛你

加油呀 支持你

all the best

黑警多行不義必自斃，且必禍及妻兒子女父母兄弟！

幫我們睇好女手足
之後既事交比我們

雖然好想你哋可以出番啖氣
但係同警察講良知已經冇可能
但又唔想你哋自己走去報案
而搞到槍傷少女要坐監
佢承受嘅嘢已經夠多

不割蓆 不讉責 不篤灰 不分化 不放棄

[置頂] 和理飛814

pish

加油 我地大家都支持你

休息多啲

好心痛 我地會繼續爭取落去

不分化 不割蓆 但要賽後檢討

我地好快要班狗仔狗女還眼

up

721811

除咗多謝 真係唔知講咩
係嬲到唔知講咩

支持！！！

我只係想理性分析事件，阻人上機的行為係做得唔好，請問遊客有幾多人，香港人被克警使用過分武力，大多數遊客有冇出來指責，佢地的領士官，有冇出來指責克警和香港政府，遊客唔係長期留在香港，遲D走對佢地只會做成不便，但係阻遊客上機，會對政府和北京，航空公司造成壓力，北京要10月1日前清場，之後大清算，你看國泰就知道，所有參加過這場運動的人會有各式各樣的追究，過往的運動，日晒雨林，受傷的受傷，拉的拉，比克警圍打的多的是，但在機場有遊客，有機場保護市民，易守難攻 ，在機場大家只要捉鬼，拍攝佢地的所作所為，吳好分化，可長期抗爭，對抗一個不公義的政府，5年10年都可以，雨傘失敗在於長期留守，在機場無必要留守，只要機場講暫停，便可以回家，真正做到，不被捕，不受傷

樓主，有個外籍記者當時喺現場，遲啲有需要可以聯絡佢

那位少女面部中槍前，我跟她距離非常近。

位置是彌敦道與柯士甸道交界附近的巴士站旁，當時全是救護員和穿鮮黃色衫的人，反映他們並非示威者，而且相距警署門外衝突的主要地點很遠。基本上所有示威者都在彌敦道往南方向，很遠很遠的位置。

少女中槍前約5分鐘，我親眼看見並聽得到有白色的投射物，在我臉旁飛過。那不是催淚彈罐，因為它發出了一下「嗖」(swish) 的聲音，而且擊中店舖時是無聲的。我當時的衣服明顯是黃色和橙色。我回過頭來，面向警署的後方，隱若看到個漆黑的露台，上面大概站了3人。我想，平常夜晚應該沒有人會察覺這露台的存在。

我毫無懷疑地相信，他們當時想射我的頭，只是射失了，因為我身邊幾米範圍內一個人也沒有，也肯定沒有任何黑衣示威者。我在牆後蹲下，躲在一棵大榕樹後面。

大約5分鐘後，少女在距離我15米的位置中槍。我毫無懸念的相信，無論是誰開槍，他們肯定看到自己開槍的目標，很明顯就是救護員或傳媒。

另外佢仲去返現場拍咗條片講事發經過

收到
現階段 我地專心照顧家姐身體狀況先
其實野交左俾律師代處理
片相靠大家back up
已身心俱疲
謝謝大家

機場手足努力

根據日內瓦指引：布袋彈只可向下半身發射，
絕不應瞄準頭部，否則 屬 非 法 使 用

睇完唔推都得
只係唔想有人咁易受影響比人帶風向
亦都唔想阻到熱門有用po

［中計撚、散水撚、捉鬼撚入黎］「做法不完美，但可接受，要改善。」

明白 咩派都支持
由其勇武 要愈戰愈勇

入機場 以眼還眼

<<<手動 轉自中環私家醫生：>>>

警察記招提及有警察在示威中有二級燒傷，藉此緩減警察打爆女仔眼睛的責任。
甚麽是二級燒傷呢？
原來起水泡已經係二級燒傷，皮膚局部燒傷，依然在有痛楚感覺咁解。
二级燒傷的嚴重程度在於位置，如果燒親眼睛就係嚴重受傷。 如果是小腿燒傷，通常都係可以敷藥後痊癒。與打爆眼及有永久傷殘不能相提並論！

lm

加油 要吉人天相🙏🏻🙏🏻

大大力推！！！

成世
仲要有後遺症

如果係我 成世都唔想照鏡…

家姐要堅強d！

PUSH

聽日文宣攻勢 捉到真公安 證實有干預香港一國兩制 繼續合理機場文宣

[緊急關於機場]所有人入黎推呢個post 係所有人!!!! 機場呢局仲救到

撐你絲打
希望你振作

好撚心痛

想知當時佢係做緊first aid 角色？？。。。

god bless her :(

推

求下大家幫我推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

宣傳

好多人都好關心傷情
如果可以既話麻煩報告下康復進度

大家停止互屌諗補救措施唔好再沉迷捉鬼

加油頂住呀

請你地一定要加油

個個係到互屌
推正經post

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

推好人一生平安
加油呀!!

Up

818push

我從來唔智為外人喊
所以你要話比你朋友知 我地已經係自己人
自己人出事一定幫到盡 你朋友有需要就出聲
能力做到既都會幫你朋友實現

撐住啊咁多位

如果有任何需要，即管出聲，幫到一定幫，幫唔到就叫其他人幫

唔洗佔領嘅，日日接機仲開心

818和平遊行

推上熱門

依個仇一定會同你報

唔推真係唔係人

推你啊

推 加油啊靚女

push for u

我知道我地幫唔到佢啲咩
直接籌錢比佢好冇
街站又好點都好
要直接去到佢手上

推推推
612 721 811

再推

幫全香港人同佢講聲多謝加油呀唔該

推呀

香港人對佢唔住

有咩需要即管開聲
我地一定會撐你地

可唔可以經612基金會向外公佈呢個信息

推爆個post

大家會陪你

有無呀哥

班狗話遠距離射擊 準繩度下降

屌你老母 你d咁既垃圾未train好就唔好出黎獻世啦 死返入學堂啦 唔係藉口黎

一定唔可以就咁算，保管好証物

好堅強

好多野都未知
醫生答都係好籠統 帶曬頭盔
唔係唔想交代

幫推

見到
會交俾律師處理
呢啲已係後話

錢真係未洗住
暫時都仲ok
明白大家好有心好緊張
但仲有慢慢長路
只希望日後大家不要忘記

可問問佢地意見
但 呢啲唔係咩激重要消息
唔一定幫手報

幾遠都唔應該由射下半身 唔準到射上頭掛
呢幾日我地有睇番啲live片 相 等

你好好陪伴佢

推呀！
加油

想香港人籌1000萬俾佢
有無人可以叫612基金開個眾籌
我會大力支持！

我地會贏返香港返黎
請你暫時休息一下

繼續抗爭 不撤不散 香港人對你唔住

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

記得你個username
讀_____，住______
你地要加油呀

雖然我知受左傷返唔到轉頭
但我好希望你地將來可以活得開開心心
我地好撚硬頸 我地唔會認輸
我地香港人一定可以贏依場仗家

光復香港，時代革命

錢果方面有困難可以出聲

推 天祐義士！

我愛香港

加油啊

唔知點可以幫佢,不過我會行埋佢的路

我唔知有咩做到
機場見

無限量支持，，

一定要為佢討回公道

保重

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

我係一個男子漢 見到個女仔咁樣都非常痛心

我都感到承受緊一份好重既責任

所以大家更加要出黎對抗極權政府

同時希望可以用錢銀方法 幫女仔盡量用不同方法減輕痛苦

take care!! 推

仆街死啦黑警 屌你老母

要堅強

我要黑警以眼還眼

612無得指明為單一事件捐款

預左起底但 無悔啊！！！！！
推多啲啦 hi

真係好傷心，少女加油！
我們幫你取回公道

出得黎 大家預左最壞打算
知道未來先係最緊要
希望大家日後唔好忘記每一個傷者 義士

敵人反的 更加要做

真 要迫政府
我地從未贏過

暫未有
只係事隔幾日
咩都未有結論

我地只想對準政權

first aid 姐姐要吉人天相
有咩幫手再喺度同我地講啦

Push
黑警死全家

加油
想像唔到亦都唔敢想像
但我相信我地嘅努力係有回報

推佢老母
有緣今日機場相認

Pish 早日康復！

你同你朋友都要加油

同你朋友講，香港大把靚仔想照顧你朋友一世，叫佢安心休養

推，

唔會俾佢白白受傷

請盡快記錄當時所有，係所有經過。

越細緻越好

將來告到有人要坐

Push

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

五大訴求 缺一不可
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

721 元朗恐襲第24日
警黑合作，警署落閘，999唔通
無人落charge
無警停職

811 港殤
1. 尖沙咀布袋彈瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳及太古港鐵站室內範圍
3. 北角無視黑幫攻擊記者及途經市民
4. 警察非公職時參與非法集會，打扮成示威者混入民眾，以磚頭及汽油彈攻擊防暴警察，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 太古近距離開槍平射示威者

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

黑警想利用港豬善忘怕事呢一點 以更多暴力 白色恐怖 掩蓋呢單case
例如 幾多人仲記得6 月頭黑警屈一個男子係天星碼頭 謀殺呢單case ?

推頂

黑警唔會做男子漢，佢只做黑社會

FA都射，屌黑警老母！

3毛又會改文

撐住

need help call me

推 頂置

專心醫病同養傷

推

一定要贏

.

可唔可以話佢知

我地好多巴絲好關心佢

我地唔介意出錢幫佢

非常感謝樓主係佢身邊陪佢渡過低谷

一起捱下去

五大訴求 缺一不可

我建議送民進黨一個人情:

希望佢要堅強 唔好放棄
好多香港人支持佢架！！！！

呢一個仇我地一定會幫佢報絕對唔會令佢受嘅傷白費我地一定要堅持走到勝利𠴱刻好唔好

要捐錢我一定會幫

勁心痛, 個心噏咗好耐

我地一定會幫手足平反！！！贏返場仗返嚟

Take care!

狗屋入面應該有cctv，有冇開槍邊個開槍對翻時間就知

撐住呀.要眾籌,幫手出聲.好多連登兄弟姊妹係你後面支持.

推正經嘢

呢排所有都出唔到
要去醫院

保管好證物呀！
靠你地啦
一定要警察交人

頂住 take care

唔緊要 之後一定會撞到你
休息下先 我地接力

加油 香港女兒

有需要幫助講開聲

We connect

加油😢

推呀！

可唔可以叫佢整個fund整

記得同你朋友講
我地唔係捐錢俾佢
係報答佢！

支持。
有咩需要即管出聲。

放心 人在做 天在看

推爆佢

話俾你朋友知 You are not alone
成個連登既人都會同你一齊 為你討回公道！
要堅強 會無事咖！

雖然心灰 雖然攰 但係我誓會代你地走落去

遲啲真係要計劃下組織一間公司或者社企去請係今個運動被捕過 受傷過嘅人

818會走出來

比我地眾籌啦

果陣果兩個消防員有政府賠錢 佢地屋企人都公開戶口比人捐錢

唔好咁傻

我要捐錢

香港有法証報告，醫生驗傷報告，唔通彈頭射穿身體，找不到彈頭就無得驗証，布袋彈有殘餘火藥，相反鋼珠由丫义射出就沒有火藥

唔得612個人講左俾我地知

真係唔想
因一眾籌會涉及好多資料
我地絕對唔想將佢身分有一絲曝光既可能
暫時好多識既朋友我下表達左心意
暫夠用

俾個機會我地捐錢

真
我地都有關心 荃灣俾人斬
同俾狗打到腦出血既巴打
佢地仲傷..

818香港人行出黎就係最大既心願
好過捐錢

所有關呢方面既事 律師都好主動跟進

好痛心
多謝你地既付出 根住落黎交比我地

我地唔會再互割

求推
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

推到班黑警落地獄

加油，保重

叫她 安心休養 什麼事都唔洗擔心 有我地頂。。

黑警死全家

天佑槍傷少女 818我地會行埋你果份
我地一齊加油

做左唔認 正仆街
人在做天在看
天理循環 報應不爽
惡有惡報 若然未報 時辰未到

有證據都唔好拎出嚟住，對方只係想你地拎晒啲證據再抺黑，到時要告警察就會變得麻煩，唔到法庭都唔需要證據，相信嘅人就會相信，唔相信嘅人俾咩證據都會扮睇唔到

手足們都好關心你，好好休息，We love you

樓主 麻煩加我tg 想幫義士做少少野
@supremekamjai

今日見到警洗白post, 內容係狗狗拒絕用普通話回答，之後好多人又讚又like, 真心覺得部分香港人好健忘。

岩，唔好比

點都要努力撐住，香港人會記得！

你地要堅強 有咩需要一定要出聲

今日見到呢個，知道佢地好著急套料

榮耀歸於英雄！！！

支持
818遊行
721 811

保重身體

好感謝醫護對我地既支持同保護
我知狗方好急於想知佢身分
所以希望大家將所有資料保密

最想香港人出黎

情況係咪重係好嚴重？網上傳言話危殆？

721 811 817教協遊行 818民陣遊行

會 一定會

知道的 我地好清楚
亦知佢地狗急跳牆
由頭到尾都無信過狗方

加油 香港人一定會贏

要堅強呀，我愛你

總知 唔係我地唔想講情況
係絕不想狗知
求大家體諒 我地做既一切 都係為左保護佢..
我好明口講無憑
但我寧願你質疑我地 都好過有一絲機會令佢受傷

頂住！

絕對無條件支持！！
我哋會為義士走落去！！

要堅強，全香港人都會撐你

好好養傷

721
811

唔洗同垃圾警講道理 ，佢地會比天收

點都要拎番個公道

點解唔得

頂住 我地係度

加油

721 811

我知咁問好蠢 但我都想知佢宜家心態點

要堅強
有咩幫到手出聲
無論點
我地一定無條件幫你支持你

如果遺反「嚴格」使用守則去使用武力

都仲有咁多解釋既

咁使用守則有乜用
留返訓練時用la

加油
以眼還眼

有咩需要出聲

佢隻眼依家咩情況

Same :(

推
加油

要好好休息

加油絲打

個死黑警會比天收

有咩需要幫忙請一定要出聲
好想幫下佢

仆街警渣死全家

加油呀！

多啲休息...
絕對唔會比警察收埋件事...
推

我地一定要佢地還！！頂住！！

多謝好意
暫不亂加tg 多謝你

永不忘記
An eye for an eye!!!

撐住呀

你可問翻612

推！！

我都係睇 CSI 學野吹水

明白

好人一生平安
get well soon

你地要堅強！💪🏾💪🏾💪🏾

好好休養，好多人一齊繼續行架

重申多次
警方必須交出開槍警員

加油。多謝為我地香港人付出

我地一定會幫你清算班仆街 係我地欠你嫁對唔住呀

818 出黎行

有20隻狗負評

加油呀

下... 上面有個maxillofacial 醫生唔搵
你知唔知香港maxillofacial surgeon 好珍貴
請珍惜
（唔反對seek 2nd opinion)

Sorry 睇唔切 可有多次tg?

上面#378

加油呀
你地都要撐住
唔知可以點幫到你地

但希望你地知道香港人與你地同在

睇住傷者既屋企人
我相信佢地比我地更加傷心,心痛

點都撐 一日未贏 一日都唔會冧

可以

Push

一齊度過難關

可唔可以告上聯合國

應該 諗太多

你意思係啲狗想刮你朋友同醫生？
我一直以為係被拘留所以無曬消息

加油！！

Ps 妹妹只有1個ac
好肚餓阿
#134085

至少FACT CHECK E樣野好WOR

po 上twitter推呀手足

我其實真心想講
現階段 大家想點fc?
Fc 完俾狗捉係咪大家就安落？
俾人起底針對係咪大家負責日日守住佢地安危?

置頂

連e 樣野都俾唔到 fc
咁唔係fc 唔到而係唔想fc wor
咁不如去講故台開poat la,最多post 頭加個是咁的就得

咁不如你講下點fc
要fc一定係露見架啦 搞笑咩
不論po咩都唔會證明到

中槍少女唔打算露面咩
咁邊個告差佬

你試諗下做完手術
過左幾日 就可以又有精神啦 又口齒伶俐啦 咁開記招？
仲要話露面 人地女仔傷係塊面架
可能我語氣真係重左
但 易地而處啦
剝隻智慧齒都休息兩日啦大佬
大手術啊 傷口係頭架
事發過左一星期炸
如果係咁易好番
個個直頭神醫啦